# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-31 11:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: common/celery/flower.py:41
msgid ""
"<h3>Celery flower service unavailable. Please contact the administrator</h3>"
msgstr "任务监控系统不可用，请联系管理员"

#: common/core/auth.py:25 common/core/filter.py:204 common/core/filter.py:212
#: common/core/permission.py:121
msgid "Unauthorized authentication"
msgstr "未授权"

#: common/core/auth.py:38 system/utils/auth.py:110
msgid "Token is invalid or expired"
msgstr "令牌无效或过期"

#: common/core/exception.py:35
msgid "Your visit is too fast, please visit again later"
msgstr "您的手速太快啦，请稍后再访问"

#: common/core/exception.py:37
msgid "Your visit is too fast, please visit again in {} seconds"
msgstr "您的手速太快啦，请 {} 秒后再次访问"

#: common/core/exception.py:60
msgid ""
"The requested address is incorrect or the data permission is not allowed"
msgstr "请求地址不正确或数据权限不允许"

#: common/core/exception.py:65
msgid "Is referenced by other {} and cannot be deleted"
msgstr "被其他 {} 关联，不能删除"

#: common/core/fields.py:113
msgid "This field is required."
msgstr "该字段不可为空"

#: common/core/fields.py:114
#, python-brace-format
msgid "Invalid pk \"{pk_value}\" - object does not exist."
msgstr "错误的 pk \"{pk_value}\" - 对象不存在"

#: common/core/fields.py:115
#, python-brace-format
msgid "Incorrect type. Expected pk value, received {data_type}."
msgstr "错误类型。期望 pk 值，收到 {data_type}。"

#: common/core/fields.py:116
msgid "The query set is empty."
msgstr "当前查询对象为空"

#: common/core/models.py:22 common/core/models.py:29
#: settings/serializers/security.py:246
msgid "ID"
msgstr "主键ID"

#: common/core/models.py:100 common/models.py:18
#: settings/serializers/security.py:248
msgid "Created time"
msgstr "创建时间"

#: common/core/models.py:101
msgid "Updated time"
msgstr "更新时间"

#: common/core/models.py:102
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: common/core/models.py:110
msgid "Creator"
msgstr "创建人"

#: common/core/models.py:112
msgid "Modifier"
msgstr "修改人"

#: common/core/models.py:114
msgid "Data ownership department"
msgstr "数据归属部门"

#: common/core/modelset.py:91
msgid "Task add success"
msgstr "任务添加成功"

#: common/core/modelset.py:146
msgid "Image size cannot exceed {}"
msgstr "图片大小不能超过 {}"

#: common/core/modelset.py:149
msgid "Wrong image type, the type should be {}"
msgstr "错误的图片类型, 类型应该为 {}"

#: common/core/modelset.py:172
msgid "Sorting saved successfully"
msgstr "排序保存成功"

#: common/core/modelset.py:469
msgid "Operation successful. Batch deleted {} data"
msgstr "操作成功，批量删除 {} 条数据"

#: common/core/modelset.py:594
msgid "Operation successful. Import {} data"
msgstr "操作成功，导入 {} 条数据"

#: common/core/modelset.py:595 system/utils/auth.py:105
#: system/utils/modelset.py:57 system/views/auth/register.py:69
#: system/views/auth/reset.py:47 system/views/auth/verify_code.py:139
msgid "Operation failed. Abnormal data"
msgstr "操作失败，数据异常"

#: common/core/permission.py:119
msgid "Permission denied"
msgstr "权限拒绝"

#: common/core/response.py:19 common/tasks.py:176 message/base.py:72
msgid "Operation successful"
msgstr "操作成功"

#: common/core/response.py:19 common/tasks.py:176 message/base.py:72
msgid "Operation failed"
msgstr "操作失败"

#: common/core/validators.py:14
msgid "The phone number format is incorrect"
msgstr "手机号格式不正确"

#: common/drf/parsers/axios_form_data.py:129
msgid "Multipart form parse error - {}"
msgstr "表单数据解析异常 - {}"

#: common/drf/parsers/base.py:21
msgid "The file content overflowed (The maximum length `{}` bytes)"
msgstr "文件内容太大 (最大长度 `{}` 字节)"

#: common/drf/parsers/base.py:206
msgid "The resource does not support imports!"
msgstr "该资源不支持导入"

#: common/drf/parsers/base.py:227
msgid "Parse file error: {}"
msgstr "文件解析失败 {}"

#: common/drf/parsers/excel.py:14
msgid "Invalid excel file {}"
msgstr "错误的Excel文件 {}"

#: common/drf/renders/base.py:147
msgid "Yes/No"
msgstr ""

#: common/drf/renders/base.py:150
msgid "Text, max length {}"
msgstr "文本，最大长度 {}"

#: common/drf/renders/base.py:152
msgid "Long text, no length limit"
msgstr "长文本，无长度限制"

#: common/drf/renders/base.py:154
msgid "Number, min {}, max {}"
msgstr "数字, 最小 {}, 最大 {}"

#: common/drf/renders/base.py:156
msgid "Float, min {}, max {}"
msgstr "浮点数, 最小 {}, 最大 {}"

#: common/drf/renders/base.py:158
msgid "Decimal, min {}, max {}, max_digits {}, decimal_places {}"
msgstr "固定精度的数, 最小 {}, 最大 {}, 最大位数（小数和整数）{}, 小数位数 {}"

#: common/drf/renders/base.py:163
msgid "Datetime format {}"
msgstr "日期时间格式 {}"

#: common/drf/renders/base.py:165
#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:9
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: common/drf/renders/base.py:169
msgid ""
"Choices, format name(value), name is optional for human read, value is "
"requisite, options {}"
msgstr "选项，格式: 名称(值)，名称是可选的，方便阅读，值是必填的，可选项有 {}"

#: common/drf/renders/base.py:172
msgid "Choices, options {}"
msgstr "选项，可选项有 {}"

#: common/drf/renders/base.py:174
msgid "Phone number, format +8612345678901"
msgstr "手机号，格式 +8612345678901"

#: common/drf/renders/base.py:176
msgid "Label, format [\"key:value\"]"
msgstr "标签，格式: [\"键:值\"]"

#: common/drf/renders/base.py:178
msgid ""
"Object, format name(id), name is optional for human read, id is requisite"
msgstr "关联项，格式: 名称(id), 名称是可选的，方便阅读，id 是必填的"

#: common/drf/renders/base.py:180
msgid "Object, format id"
msgstr "关联项，格式是 id"

#: common/drf/renders/base.py:184
msgid ""
"Objects, format [\"name(id)\", ...], name is optional for human read, id is "
"requisite"
msgstr ""
"多关联项，格式: [\"名称(id)\", ...], 名称是可选的，方便阅读，id 是必填的"

#: common/drf/renders/base.py:186
msgid ""
"Labels, format [\"key:value\", ...], if label not exists, will create it"
msgstr "标签，格式: [\"键:值\", ...], 如果标签不存在，将创建它"

#: common/drf/renders/base.py:188
msgid "Objects, format [\"id\", ...]"
msgstr "多关联项，格式是 [\"id\", ...]"

#: common/drf/renders/base.py:194
msgid "JSON"
msgstr "JSON格式的数据"

#: common/drf/renders/base.py:196
msgid "UUID4"
msgstr ""

#: common/drf/renders/base.py:301
msgid ""
"{} - The encryption password has not been set - please go to personal "
"information -> file encryption password to set the encryption password"
msgstr "{} - 未设置加密密码 - 请前往个人信息 -> 文件加密密码中设置加密密码"

#: common/fields/char.py:59
msgid "{} is not a valid value for AESCharField"
msgstr "{} 不支持的AES加密类型"

#: common/models.py:13
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

#: common/models.py:14
msgid "CPU Percent"
msgstr "CPU使用率"

#: common/models.py:15
msgid "Memory Used"
msgstr "内存使用"

#: common/models.py:16
msgid "Disk Used"
msgstr "磁盘使用"

#: common/models.py:17
msgid "Boot Time"
msgstr "运行时间"

#: common/models.py:21 common/notifications.py:15
msgid "Monitor"
msgstr "资源监控"

#: common/notifications.py:16
msgid "Server performance"
msgstr "监控告警"

#: common/notifications.py:22
msgid "Server health check warning"
msgstr "服务健康状况检查警告"

#: common/notifications.py:54
#, python-brace-format
msgid "Disk used more than {max_threshold}%: => {value}"
msgstr "硬盘使用率超过 {max_threshold}%: => {value}"

#: common/notifications.py:59
#, python-brace-format
msgid "Memory used more than {max_threshold}%: => {value}"
msgstr "内存使用率超过 {max_threshold}%: => {value}"

#: common/notifications.py:64
#, python-brace-format
msgid "CPU load more than {max_threshold}: => {value}"
msgstr "CPU 负载超过 {max_threshold}: => {value}"

#: common/notifications.py:69
#, python-brace-format
msgid "CPU percent more than {max_threshold}: => {value}"
msgstr "CPU 使用率超过 {max_threshold}: => {value}"

#: common/notifications.py:149 common/notifications.py:160
msgid "Task Message"
msgstr "任务通知"

#: common/notifications.py:150
msgid "Import data message"
msgstr "导入数据通知"

#: common/notifications.py:155
msgid "Import {} data {} message"
msgstr "导入{}数据{}通知"

#: common/notifications.py:161
msgid "Batch delete data message"
msgstr "批量删除数据通知"

#: common/notifications.py:166
msgid "Batch delete {} data {} message"
msgstr "批量删除{}数据{}通知"

#: common/sdk/sms/alibaba.py:62
msgid "Signature does not match"
msgstr "签名不匹配"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:22
msgid "Alibaba cloud"
msgstr "阿里云"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:33
msgid "SMS provider not support: {}"
msgstr "短信服务商不支持：{}"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:55
msgid "SMS verification code signature or template invalid"
msgstr "短信验证码签名或模板无效"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:14
msgid "The verification code has expired. Please resend it"
msgstr "验证码已过期，请重新发送"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:19
msgid "The verification code is incorrect"
msgstr "验证码错误"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:24 common/sdk/sms/exceptions.py:32
msgid "Please wait {} seconds before sending"
msgstr "请在 {} 秒后发送"

#: common/swagger/views.py:38
msgid "Incorrect username/password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: common/swagger/views.py:47
msgid "Please enter your account information to log in"
msgstr "请输入用户信息进行登录"

#: common/tasks.py:33
msgid "Send email"
msgstr "发件邮件"

#: common/tasks.py:65
msgid "Send email attachment"
msgstr "发送邮件附件"

#: common/tasks.py:87
msgid "Periodic delete monitor"
msgstr "周期清理监控日志"

#: common/tasks.py:96
msgid "Clear celery periodic tasks"
msgstr "清理周期任务"

#: common/tasks.py:97
msgid "At system startup, clean up celery tasks that no longer exist"
msgstr "系统启动时，清理已经不存在的celery任务"

#: common/tasks.py:119
msgid "Create or update periodic tasks"
msgstr "创建或更新周期任务"

#: common/tasks.py:121
msgid ""
"With version iterations, new tasks may be added, or task names and execution "
"times may \n"
"        be modified. Therefore, upon system startup, tasks will be "
"registered or the parameters \n"
"        of scheduled tasks will be updated"
msgstr ""
"随着版本迭代，可能会新增任务或者修改任务的名称，执行时间，所以在系统启动时，"
"将会注册任务或者更新定时任务参数"

#: common/tasks.py:134
msgid "Periodic check service performance"
msgstr "周期检测服务性能"

#: common/tasks.py:136
msgid ""
"Check every hour whether each component is offline and whether the CPU, "
"memory, \n"
"        and disk usage exceed the thresholds, and send an alert message to "
"the administrator"
msgstr ""
"每小时检测各组件是否离线，cpu，内存，硬盘使用率是否超过阈值，向管理员发送消息"
"预警"

#: common/tasks.py:145
msgid "Run background task view set"
msgstr "通过任务方式执行视图"

#: common/templates/notify/msg_task.html:3
#: system/templates/msg_verify_code.html:9
#: system/templates/notify/msg_different_city.html:3
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: common/templates/notify/msg_task.html:6
msgid "Task name"
msgstr "任务名称"

#: common/templates/notify/msg_task.html:7
msgid "Your Task is finished"
msgstr "你的任务已经执结束"

#: common/templates/notify/msg_task.html:18
msgid "Task Id"
msgstr "任务ID"

#: common/templates/notify/msg_task.html:19
msgid "Task start date"
msgstr "任务开始时间"

#: common/templates/notify/msg_task.html:20
msgid "Task end date"
msgstr "任务结束时间"

#: common/templates/notify/msg_task.html:21
msgid "Task result"
msgstr "任务结果"

#: common/utils/country.py:48
msgid "China"
msgstr "中国"

#: common/utils/ip/geoip/utils.py:33 common/utils/ip/geoip/utils.py:45
#: common/utils/ip/geoip/utils.py:51 system/models/log.py:24
#: system/models/user.py:20 system/utils/auth.py:82
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: common/utils/ip/geoip/utils.py:38 system/utils/auth.py:144
msgid "LAN"
msgstr "局域网"

#: common/utils/ip/geoip/utils.py:40
msgid "Invalid ip"
msgstr "无效 IP"

#: common/utils/ip/utils.py:98
msgid "Invalid address"
msgstr "无效地址"

#: common/utils/media.py:54
msgid "Directory indexes are not allowed here."
msgstr "目录索引不被允许"

#: common/utils/media.py:60
#, python-format
msgid "“%(path)s” does not exist"
msgstr "“%(path)s” 不存在"

#: common/utils/verify_code.py:22
msgid "Send SMS code"
msgstr "发送短信验证码"

#: message/utils.py:98
msgid "Wait for result timeout"
msgstr "等待命令结果返回超时"

#: notifications/apps.py:8
msgid "App Notifications"
msgstr "通知管理"

#: notifications/backends/__init__.py:10 settings/serializers/email.py:13
#: system/models/user.py:33
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: notifications/backends/__init__.py:11
msgid "Site message"
msgstr "站内信"

#: notifications/models/message.py:16
msgid "System notification"
msgstr "系统通知"

#: notifications/models/message.py:17
msgid "System announcement"
msgstr "系统公告"

#: notifications/models/message.py:18
msgid "User notification"
msgstr "用户通知"

#: notifications/models/message.py:19
msgid "Department notification"
msgstr "部门通知"

#: notifications/models/message.py:20
msgid "Role notification"
msgstr "角色通知"

#: notifications/models/message.py:23
msgid "Ordinary notices"
msgstr "普遍通知"

#: notifications/models/message.py:24
msgid "General notices"
msgstr "一般通知"

#: notifications/models/message.py:25
msgid "Success notices"
msgstr "成功通知"

#: notifications/models/message.py:26
msgid "Important notices"
msgstr "重要通知"

#: notifications/models/message.py:29
msgid "The notified user"
msgstr "被通知用户"

#: notifications/models/message.py:31
msgid "The notified department"
msgstr "被通知部门"

#: notifications/models/message.py:33
msgid "The notified role"
msgstr "被通知角色"

#: notifications/models/message.py:34
msgid "Notice level"
msgstr "通知级别"

#: notifications/models/message.py:36 notifications/serializers/message.py:122
msgid "Notice type"
msgstr "通知类型"

#: notifications/models/message.py:38
msgid "Notice title"
msgstr "通知标题"

#: notifications/models/message.py:39 notifications/serializers/message.py:125
msgid "Notice message"
msgstr "通知内容"

#: notifications/models/message.py:40
msgid "Additional json data"
msgstr "额外的Json数据"

#: notifications/models/message.py:41 notifications/serializers/message.py:40
msgid "Uploaded attachments"
msgstr "上传的附件"

#: notifications/models/message.py:42
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: notifications/models/message.py:53
msgid "Message content"
msgstr "消息中心"

#: notifications/models/message.py:62 notifications/models/notification.py:17
#: notifications/models/notification.py:30
#: notifications/serializers/notifications.py:20
#: notifications/serializers/notifications.py:39 system/models/config.py:39
msgid "User"
msgstr "用户"

#: notifications/models/message.py:63
msgid "Notice"
msgstr "通知"

#: notifications/models/message.py:64 notifications/serializers/message.py:137
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: notifications/models/message.py:68
msgid "User read message"
msgstr "用户已读消息"

#: notifications/models/notification.py:15
#: notifications/models/notification.py:29
msgid "message type"
msgstr "消息类型"

#: notifications/models/notification.py:18
#: notifications/models/notification.py:31
msgid "receive backend"
msgstr "消息后端"

#: notifications/models/notification.py:21
msgid "User message subscription"
msgstr "用户消息订阅"

#: notifications/models/notification.py:25
msgid "{} subscription"
msgstr "{} 订阅"

#: notifications/models/notification.py:34
msgid "System message subscription"
msgstr "系统消息订阅"

#: notifications/notifications.py:43
msgid "Publish the station message"
msgstr "发布站内消息"

#: notifications/notifications.py:190
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: notifications/serializers/message.py:41 system/serializers/department.py:40
msgid "User count"
msgstr "用户数量"

#: notifications/serializers/message.py:42
msgid "Read user count"
msgstr "已读用户数量"

#: notifications/serializers/message.py:65
msgid "Parameter error. System announcement cannot be created"
msgstr "参数有误，不支持创建系统公告"

#: notifications/serializers/message.py:75
msgid "The notice role cannot be null"
msgstr "被通知角色不能为空"

#: notifications/serializers/message.py:81
msgid "The notice department cannot be null"
msgstr "被通知部门不能为空"

#: notifications/serializers/message.py:87
msgid "The notice user cannot be null"
msgstr "被通知用户不能为空"

#: notifications/serializers/message.py:101
msgid "The system notice cannot be update"
msgstr "系统通知不允许更新"

#: notifications/serializers/message.py:110
msgid "Parameter error"
msgstr "参数有误"

#: notifications/serializers/notifications.py:38
msgid "Message Type"
msgstr "消息类型"

#: settings/models.py:15 settings/serializers/sms.py:54
#: system/models/permission.py:17
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: settings/models.py:16
msgid "Value"
msgstr "值"

#: settings/models.py:17
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: settings/models.py:18
msgid "Encrypted"
msgstr "加密的"

#: settings/models.py:19 system/models/config.py:17
#: system/models/department.py:29 system/models/menu.py:68
#: system/models/permission.py:19 system/models/role.py:17
msgid "Is active"
msgstr "激活状态"

#: settings/models.py:95
msgid "System setting"
msgstr "系统设置"

#: settings/serializers/basic.py:15
msgid "Site URL"
msgstr "当前站点 URL"

#: settings/serializers/basic.py:17
msgid ""
"Site URL is the externally accessible address of the current product service "
"and is usually used in links in system emails"
msgstr "站点 URL 是当前产品服务的外部可访问地址，通常在系统邮件中的链接中使用"

#: settings/serializers/basic.py:23
msgid "Front-end web watermark"
msgstr "前端页面水印"

#: settings/serializers/basic.py:24
msgid "Enable watermark for front-end web"
msgstr "开启前端页面水印"

#: settings/serializers/basic.py:28 system/models/permission.py:38
msgid "Field permission"
msgstr "字段权限"

#: settings/serializers/basic.py:29
msgid "Field permissions are used to authorize access to data field display"
msgstr "字段权限用于授权访问数据字段展示"

#: settings/serializers/basic.py:33 system/models/department.py:24
#: system/models/field.py:33 system/models/permission.py:25
#: system/models/user.py:36
msgid "Data permission"
msgstr "数据权限"

#: settings/serializers/basic.py:34
msgid "Data permissions are used to authorize access to data"
msgstr "数据权限用于授权访问数据"

#: settings/serializers/basic.py:38
msgid "Export max limit"
msgstr "数据导出限制"

#: settings/serializers/basic.py:39
msgid "Limit the maximum number of rows of exported data"
msgstr "导出数据最大行数限制"

#: settings/serializers/email.py:13
msgid "Enable Email Service (Email)"
msgstr "启用邮件服务 (Email)"

#: settings/serializers/email.py:15
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: settings/serializers/email.py:16
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: settings/serializers/email.py:18
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: settings/serializers/email.py:19
msgid "The user to be used for email server authentication"
msgstr "登录到邮件服务器的用户名。这通常是你的邮件地址"

#: settings/serializers/email.py:22 system/serializers/user.py:81
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: settings/serializers/email.py:24
msgid ""
"Password to use for the email server. It is used in conjunction with `User` "
"when authenticating to the email server"
msgstr "登录到邮件服务器的密码"

#: settings/serializers/email.py:27
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: settings/serializers/email.py:28
msgid "Sender email address (default to using the `User`)"
msgstr "发件人电子邮件地址（默认使用“用户”）"

#: settings/serializers/email.py:32
msgid "Subject prefix"
msgstr "主题前缀"

#: settings/serializers/email.py:33
msgid "The subject line prefix of the sent email"
msgstr "发送邮件的主题行前缀"

#: settings/serializers/email.py:36
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: settings/serializers/email.py:38
msgid ""
"Whether to use an implicit TLS (secure) connection when talking to the SMTP "
"server. In most email documentation this type of TLS connection is referred "
"to as SSL. It is generally used on port 465"
msgstr ""
"与 SMTP 服务器通信时是否使用隐式 TLS（安全）连接。在大多数电子邮件文档中，这"
"种类型的 TLS 连接称为 SSL。它通常在端口 465 上使用"

#: settings/serializers/email.py:41
msgid "Use TLS"
msgstr "使用 TLS"

#: settings/serializers/email.py:43
msgid ""
"Whether to use a TLS (secure) connection when talking to the SMTP server. "
"This is used for explicit TLS connections, generally on port 587"
msgstr ""
"与 SMTP 服务器通信时是否使用 TLS（安全）连接。这用于显式 TLS 连接，通常在端"
"口 587 上"

#: settings/serializers/email.py:47
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: settings/serializers/email.py:48
msgid "The recipient is used for testing the email server's connectivity"
msgstr "收件人用于测试电子邮件服务器的连通性"

#: settings/serializers/security.py:18
msgid "Minimum length (User)"
msgstr "密码最小长度"

#: settings/serializers/security.py:22
msgid "Minimum length (Admin)"
msgstr "管理员密码最小长度"

#: settings/serializers/security.py:25 settings/serializers/security.py:270
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: settings/serializers/security.py:28 settings/serializers/security.py:274
msgid "Lowercase"
msgstr "小写字母"

#: settings/serializers/security.py:31 settings/serializers/security.py:278
msgid "Digits"
msgstr "数字"

#: settings/serializers/security.py:34
msgid "Special characters"
msgstr "必须包含特殊字符"

#: settings/serializers/security.py:39
msgid ""
"If the user has failed to log in for a limited number of times, no login is "
"allowed during this time interval."
msgstr "当用户登录失败次数达到限制后，那么在此间隔内禁止登录"

#: settings/serializers/security.py:44
msgid ""
"With * indicating a match all. Such as: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, "
"10.1.1.1-10.1.1.20, 2001:db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64 "
msgstr ""
"* 表示匹配所有。例如: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, 10.1.1.1-10.1.1.20, 2001:"
"db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64  (支持网域)"

#: settings/serializers/security.py:56
msgid "IP address invalid: `{}`"
msgstr "IP 地址无效: `{}`"

#: settings/serializers/security.py:62
msgid "Suspicious Login Verification"
msgstr "异地登录通知"

#: settings/serializers/security.py:64
msgid ""
"The system determines whether the login IP address belongs to a common login "
"city. If the account is logged in from a common login city, the system sends "
"a remote login reminder"
msgstr ""
"根据登录 IP 是否所属常用登录城市进行判断，若账号在非常用城市登录，会发送异地"
"登录提醒"

#: settings/serializers/security.py:70
msgid "User login failures count"
msgstr "限制用户登录失败次数"

#: settings/serializers/security.py:74
msgid "User login failure period (minute)"
msgstr "禁止用户登录间隔 (分)"

#: settings/serializers/security.py:80
msgid "IP login failures count"
msgstr "限制 IP 登录失败次数"

#: settings/serializers/security.py:84
msgid "IP login failure period (minute)"
msgstr "禁止 IP 登录间隔 (分)"

#: settings/serializers/security.py:88
msgid "Login IP whitelist"
msgstr "IP 登录白名单"

#: settings/serializers/security.py:93
msgid "Login IP blacklist"
msgstr "IP 登录黑名单"

#: settings/serializers/security.py:101
msgid "Login enabled"
msgstr "允许登录"

#: settings/serializers/security.py:102
msgid "Enable login for user"
msgstr "允许用户进行登录"

#: settings/serializers/security.py:106
msgid "Login captcha"
msgstr "登录图片验证码"

#: settings/serializers/security.py:107
msgid "Enable captcha to prevent robot authentication"
msgstr "开启图片验证码，防止机器人登录"

#: settings/serializers/security.py:111
msgid "Login encrypted"
msgstr "登录信息加密"

#: settings/serializers/security.py:112 settings/serializers/security.py:148
#: settings/serializers/security.py:184 settings/serializers/security.py:215
#: settings/serializers/security.py:236
msgid "Enable encryption to prevent information leakage"
msgstr "开启敏感信息加密，防止数据泄露"

#: settings/serializers/security.py:116
msgid "Login temp token"
msgstr "登录临时令牌"

#: settings/serializers/security.py:117 settings/serializers/security.py:153
#: settings/serializers/security.py:189 settings/serializers/security.py:220
#: settings/serializers/security.py:241
msgid "Enable temporary tokens to prevent attacks"
msgstr "开启临时令牌，防止被攻击"

#: settings/serializers/security.py:121
msgid "Login by email"
msgstr "通过邮件登录"

#: settings/serializers/security.py:122 settings/serializers/security.py:158
#: settings/serializers/security.py:194
msgid "Enable send email verify code to user"
msgstr "允许用户通过发送邮件验证码"

#: settings/serializers/security.py:126
msgid "Login by sms"
msgstr "通过手机登录"

#: settings/serializers/security.py:127 settings/serializers/security.py:163
#: settings/serializers/security.py:199
msgid "Enable send sms verify code to user"
msgstr "允许用户通过发送短信验证码"

#: settings/serializers/security.py:131
msgid "Login by basic"
msgstr "通过用户名密码登录"

#: settings/serializers/security.py:132
msgid "Enable basic verify to user login"
msgstr "允许用户通过用户名密码登录"

#: settings/serializers/security.py:138
msgid "Register enable"
msgstr "允许注册"

#: settings/serializers/security.py:139
msgid "Enable register for user"
msgstr "允许用户进行注册"

#: settings/serializers/security.py:142
msgid "Register captcha"
msgstr "注册图片验证码"

#: settings/serializers/security.py:143
msgid "Enable captcha to prevent robot register"
msgstr "开启图片验证码，防止机器人注册"

#: settings/serializers/security.py:147
msgid "Register encrypted"
msgstr "注册信息加密"

#: settings/serializers/security.py:152
msgid "Register temp token"
msgstr "注册临时令牌"

#: settings/serializers/security.py:157
msgid "Register by email"
msgstr "通过邮件注册"

#: settings/serializers/security.py:162
msgid "Register by sms"
msgstr "通过手机注册"

#: settings/serializers/security.py:167
msgid "Register by basic"
msgstr "通过用户名密码注册"

#: settings/serializers/security.py:168
msgid "Enable basic verify to user register"
msgstr "允许用户通过用户名密码注册"

#: settings/serializers/security.py:174
msgid "Reset password enable"
msgstr "允许重置密码"

#: settings/serializers/security.py:175
msgid "Enable reset password for user"
msgstr "允许用户重置密码"

#: settings/serializers/security.py:178
msgid "Reset password captcha"
msgstr "重置密码图片验证码"

#: settings/serializers/security.py:179 settings/serializers/security.py:210
#: settings/serializers/security.py:231
msgid "Enable captcha to prevent robot reset password"
msgstr "开启图片验证码，防止机器人重置密码"

#: settings/serializers/security.py:183
msgid "Reset password encrypted"
msgstr "重置密码信息加密"

#: settings/serializers/security.py:188
msgid "Reset password temp token"
msgstr "重置密码临时令牌"

#: settings/serializers/security.py:193
msgid "Reset password by email"
msgstr "通过邮件重置密码"

#: settings/serializers/security.py:198
msgid "Reset password by sms"
msgstr "通过短信重置密码"

#: settings/serializers/security.py:205
msgid "Bind email enable"
msgstr "绑定邮件"

#: settings/serializers/security.py:206
msgid "Enable bind email for user"
msgstr "允许用户进行绑定邮件"

#: settings/serializers/security.py:209
msgid "Bind email captcha"
msgstr "绑定邮件图片验证码"

#: settings/serializers/security.py:214
msgid "Bind email encrypted"
msgstr "绑定邮件信息加密"

#: settings/serializers/security.py:219
msgid "Bind email temp token"
msgstr "绑定邮件临时令牌"

#: settings/serializers/security.py:226
msgid "Bind phone enable"
msgstr "绑定手机"

#: settings/serializers/security.py:227
msgid "Enable bind phone for user"
msgstr "允许用户绑定手机"

#: settings/serializers/security.py:230
msgid "Bind phone captcha"
msgstr "绑定手机图片验证码"

#: settings/serializers/security.py:235
msgid "Bind phone encrypted"
msgstr "绑定手机信息加密"

#: settings/serializers/security.py:240
msgid "Bind phone temp token"
msgstr "绑定手机临时令牌"

#: settings/serializers/security.py:247
msgid "Block IP"
msgstr "拦截的IP"

#: settings/serializers/security.py:254
msgid "Verify code TTL (second)"
msgstr "验证码有效时间 (秒)"

#: settings/serializers/security.py:255
msgid "Verify code expiration time"
msgstr "验证码过期时间"

#: settings/serializers/security.py:260
msgid "Verify code rate (second)"
msgstr "验证码速率限制 (秒)"

#: settings/serializers/security.py:261
msgid "Verify code send rate limit"
msgstr "验证码发送速率限制"

#: settings/serializers/security.py:265
msgid "Code length"
msgstr "验证码长度"

#: settings/serializers/security.py:266
msgid "Length of the sent verification code"
msgstr "发送验证码的长度"

#: settings/serializers/security.py:284
msgid "Random char"
msgstr "随机字符串"

#: settings/serializers/security.py:285
msgid "Math challenge"
msgstr "数学运算"

#: settings/serializers/security.py:288
msgid "Noise function null"
msgstr "无噪声函数"

#: settings/serializers/security.py:289
msgid "Noise function arcs"
msgstr "弧噪声函数"

#: settings/serializers/security.py:290
msgid "Noise function dots"
msgstr "点噪声函数"

#: settings/serializers/security.py:294
msgid "Challenge generator"
msgstr "图片算法模式"

#: settings/serializers/security.py:295
msgid "Image verification code generation mode"
msgstr "图片验证码生成的算法模式"

#: settings/serializers/security.py:298
msgid "Captcha code length"
msgstr "验证码长度"

#: settings/serializers/security.py:299
msgid "Length of the captcha code"
msgstr "图片验证码长度"

#: settings/serializers/security.py:303
msgid "Captcha font size"
msgstr "验证码字体大小"

#: settings/serializers/security.py:304
msgid "Font size of the captcha code"
msgstr "图片验证码字体大小"

#: settings/serializers/security.py:308
msgid "Captcha timeout (minute)"
msgstr "验证码过期时间 (分)"

#: settings/serializers/security.py:309
msgid "Captcha code expiration time"
msgstr "图片验证码过期时间"

#: settings/serializers/security.py:312
msgid "Captcha background color"
msgstr "验证码背景色"

#: settings/serializers/security.py:313
msgid "Captcha foreground color"
msgstr "验证码字体色"

#: settings/serializers/security.py:315
msgid "Noise functions"
msgstr "噪声函数"

#: settings/serializers/sms.py:18 settings/serializers/sms.py:25
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: settings/serializers/sms.py:18
msgid "Enable Short Message Service (SMS)"
msgstr "启用短信服务 (SMS)"

#: settings/serializers/sms.py:20
msgid "Provider"
msgstr "提供商"

#: settings/serializers/sms.py:21
msgid "Short Message Service (SMS) provider or protocol"
msgstr "短信服务 (SMS) 提供商或协议"

#: settings/serializers/sms.py:29 system/models/user.py:32
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: settings/serializers/sms.py:29
msgid "The phone is used for testing the SMS server's connectivity"
msgstr "手机用于测试短信服务器的连通性"

#: settings/serializers/sms.py:49
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: settings/serializers/sms.py:50
msgid "Template code"
msgstr "模板"

#: settings/serializers/sms.py:55
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: settings/views/email.py:42
msgid "Test smtp setting"
msgstr "测试 smtp 设置"

#: settings/views/email.py:67
msgid "Test mail sent to {}, please check"
msgstr "邮件已经发送{}, 请检查"

#: settings/views/sms.py:100
msgid "test_phone is required"
msgstr "测试手机号 该字段是必填项。"

#: settings/views/sms.py:111
msgid "Test success"
msgstr "测试成功"

#: system/models/abstract.py:14
msgid "Or mode"
msgstr "或 (or) 模式"

#: system/models/abstract.py:15
msgid "And mode"
msgstr "且 (and) 模式"

#: system/models/abstract.py:18
msgid "Data permission mode"
msgstr "数据权限模式"

#: system/models/abstract.py:20
msgid ""
"Permission mode, and the mode indicates that the data needs to satisfy each "
"rule in the rule list at the same time, or the mode satisfies any rule"
msgstr ""
"权限模式, 且模式表示数据需要同时满足规则列表中的每条规则，或模式即满足任意一"
"条规则即可"

#: system/models/config.py:16
msgid "Config value"
msgstr "配置数值"

#: system/models/config.py:18
msgid "API access"
msgstr "接口访问"

#: system/models/config.py:19
msgid "Allows API interfaces to access this config"
msgstr "允许API接口访问该配置"

#: system/models/config.py:26 system/models/config.py:40
msgid "Config name"
msgstr "配置名称"

#: system/models/config.py:27
msgid "User inherit"
msgstr "用户继承"

#: system/models/config.py:28
msgid "Allows users to inherit this config"
msgstr "允许用户继承该配置"

#: system/models/config.py:31
msgid "System config"
msgstr "系统配置"

#: system/models/config.py:43
msgid "User config"
msgstr "用户配置"

#: system/models/department.py:19
msgid "Department name"
msgstr "部门名称"

#: system/models/department.py:20
msgid "Department code"
msgstr "部门标识"

#: system/models/department.py:21
msgid "Superior department"
msgstr "上级部门"

#: system/models/department.py:23 system/models/field.py:32
#: system/models/user.py:35
msgid "Role permission"
msgstr "角色权限"

#: system/models/department.py:25 system/models/menu.py:65
msgid "Rank"
msgstr "排序"

#: system/models/department.py:26
msgid "Auto bind"
msgstr "自动绑定"

#: system/models/department.py:28
msgid ""
"If the value of the registration parameter channel is consistent with the "
"department code, the user is automatically bound to the department"
msgstr "注册参数channel的值和该部门code一致，则该用户会自动和该部门绑定"

#: system/models/department.py:49 system/models/user.py:37
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: system/models/field.py:16
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: system/models/field.py:17
msgid "Json"
msgstr "Json"

#: system/models/field.py:18
msgid "All data"
msgstr "所有数据"

#: system/models/field.py:19
msgid "Datetime"
msgstr "日期时间"

#: system/models/field.py:20
msgid "Datetime range selector"
msgstr "日期时间区间选择器"

#: system/models/field.py:21
msgid "Seconds to the current time"
msgstr "距离当前时间多少秒"

#: system/models/field.py:22
msgid "My ID"
msgstr "本人ID"

#: system/models/field.py:23
msgid "My department ID"
msgstr "本部门ID"

#: system/models/field.py:24
msgid "My department ID and data below the department"
msgstr "本部门ID及部门以下数据"

#: system/models/field.py:25
msgid "Department ID and data below the department"
msgstr "部门ID及部门以下数据"

#: system/models/field.py:26
msgid "Select the user ID"
msgstr "选择用户ID"

#: system/models/field.py:27
msgid "Select menu ID"
msgstr "选择菜单ID"

#: system/models/field.py:28
msgid "Select role ID"
msgstr "选择角色ID"

#: system/models/field.py:29
msgid "Select department ID"
msgstr "选择部门ID"

#: system/models/field.py:35
msgid "Field type"
msgstr "字段类型"

#: system/models/field.py:37
msgid "Parent node"
msgstr "上级节点"

#: system/models/field.py:38
msgid "Model/Field name"
msgstr "模型/字段数值"

#: system/models/field.py:39
msgid "Model/Field label"
msgstr "模型/字段数值"

#: system/models/field.py:44
msgid "Model label field"
msgstr "模型/字段名称"

#: system/models/log.py:19
msgid "Username and password"
msgstr "用户名和密码"

#: system/models/log.py:20
msgid "SMS verification code"
msgstr "短信验证"

#: system/models/log.py:21
msgid "Email verification code"
msgstr "邮箱验证码"

#: system/models/log.py:22
msgid "Wechat scan code"
msgstr "微信扫码"

#: system/models/log.py:23
msgid "Websocket"
msgstr ""

#: system/models/log.py:26
msgid "Login status"
msgstr "登录状态"

#: system/models/log.py:27 system/models/log.py:59
msgid "IpAddress"
msgstr "IP地址"

#: system/models/log.py:28 system/templates/notify/msg_different_city.html:11
msgid "Login city"
msgstr "登录城市"

#: system/models/log.py:29 system/models/log.py:60
#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:10
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: system/models/log.py:30 system/models/log.py:61
msgid "System"
msgstr "操作系统"

#: system/models/log.py:31
msgid "Agent"
msgstr "用户代理"

#: system/models/log.py:32
msgid "Channel name"
msgstr "频道名称"

#: system/models/log.py:34
msgid "Login type"
msgstr "登录类型"

#: system/models/log.py:37
msgid "User login log"
msgstr "用户登录日志"

#: system/models/log.py:55
msgid "Module"
msgstr "模块"

#: system/models/log.py:56
msgid "URL path"
msgstr "访问路径"

#: system/models/log.py:57
msgid "Request body"
msgstr "请求参数"

#: system/models/log.py:58
msgid "Request method"
msgstr "请求方式"

#: system/models/log.py:62
msgid "Response code"
msgstr "响应码"

#: system/models/log.py:63
msgid "Response result"
msgstr "响应内容"

#: system/models/log.py:64
msgid "Status code"
msgstr "状态码"

#: system/models/log.py:65
msgid "Request ID"
msgstr "请求ID"

#: system/models/log.py:66
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: system/models/log.py:69
msgid "Operation log"
msgstr "操作日志"

#: system/models/menu.py:15 system/views/search/menu.py:36
msgid "Menu title"
msgstr "菜单名称"

#: system/models/menu.py:16
msgid "Left icon"
msgstr "菜单左图标"

#: system/models/menu.py:17 system/serializers/route.py:29
msgid "Right icon"
msgstr "菜单右图标"

#: system/models/menu.py:18
msgid "Additional icon to the right of menu name"
msgstr "菜单右侧额外图标"

#: system/models/menu.py:19 system/serializers/route.py:28
msgid "Show menu"
msgstr "显示菜单"

#: system/models/menu.py:20 system/serializers/route.py:27
msgid "Show parent menu"
msgstr "显示父级菜单"

#: system/models/menu.py:21 system/serializers/route.py:30
msgid "Keepalive"
msgstr "页面缓存"

#: system/models/menu.py:23
msgid ""
"When enabled, the entire state of the page is saved, and when refreshed, the "
"state is cleared"
msgstr "开启后，会保存该页面的整体状态，刷新后会清空状态"

#: system/models/menu.py:24 system/serializers/route.py:31
msgid "Iframe URL"
msgstr "Iframe地址"

#: system/models/menu.py:25
msgid "The embedded iframe link address"
msgstr "内嵌的Iframe地址"

#: system/models/menu.py:26 system/serializers/route.py:32
msgid "Iframe loading"
msgstr "Iframe页面加载动画"

#: system/models/menu.py:28
msgid "Enter animation"
msgstr "页面进场动画"

#: system/models/menu.py:29
msgid "Leave animation"
msgstr "页面离场动画"

#: system/models/menu.py:31 system/serializers/route.py:42
msgid "Hidden tag"
msgstr "隐藏标签"

#: system/models/menu.py:32
msgid ""
"The current menu name or custom information is prohibited from being added "
"to the TAB"
msgstr "当前菜单名称或自定义信息禁止添加到标签页"

#: system/models/menu.py:33 system/serializers/route.py:43
msgid "Fixed tag"
msgstr "固定标签"

#: system/models/menu.py:34
msgid "Whether the current menu name is fixed to the TAB and cannot be closed"
msgstr "当前菜单名称是否固定显示在标签页且不可关闭"

#: system/models/menu.py:35 system/serializers/route.py:44
msgid "Dynamic level"
msgstr "标签显示数量"

#: system/models/menu.py:36
msgid "Maximum number of dynamic routes that can be opened"
msgstr "显示已打开标签页最大数量"

#: system/models/menu.py:39 system/models/menu.py:69
#: system/serializers/menu.py:29 system/serializers/route.py:56
msgid "Menu meta"
msgstr "菜单元数据"

#: system/models/menu.py:49
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: system/models/menu.py:50 system/models/menu.py:84
#: system/models/permission.py:20 system/models/permission.py:34
#: system/models/role.py:18
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: system/models/menu.py:51
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: system/models/menu.py:54
msgid "GET"
msgstr ""

#: system/models/menu.py:55
msgid "POST"
msgstr ""

#: system/models/menu.py:56
msgid "PUT"
msgstr ""

#: system/models/menu.py:57
msgid "DELETE"
msgstr ""

#: system/models/menu.py:58
msgid "PATCH"
msgstr ""

#: system/models/menu.py:60
msgid "Parent menu"
msgstr "上级菜单"

#: system/models/menu.py:63
msgid "Menu type"
msgstr "菜单类型"

#: system/models/menu.py:64
msgid "Component name or permission code"
msgstr "组件英文名称 或 权限标识"

#: system/models/menu.py:66
msgid "Route path or api path"
msgstr "路由地址 或 后端权限路由"

#: system/models/menu.py:67
msgid "Component path"
msgstr "组件地址"

#: system/models/menu.py:70
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: system/models/menu.py:74
msgid "Method"
msgstr "请求方式"

#: system/models/permission.py:18
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: system/models/permission.py:21
msgid "If a menu exists, it only applies to the selected menu permission"
msgstr "若存在菜单权限，则该权限仅针对所选择的菜单权限生效"

#: system/models/permission.py:33
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: system/models/permission.py:35
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: system/models/role.py:15
msgid "Role name"
msgstr "角色名称"

#: system/models/role.py:16
msgid "Role code"
msgstr "角色标识"

#: system/models/role.py:21
msgid "User role"
msgstr "用户角色"

#: system/models/upload.py:17
msgid "Filepath"
msgstr "文件路径"

#: system/models/upload.py:18
msgid "Internet URL"
msgstr "网络地址"

#: system/models/upload.py:19
msgid "Usually an address accessible to the outside Internet"
msgstr "一般为外部互联网可以访问的地址"

#: system/models/upload.py:20
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#: system/models/upload.py:21
msgid "Filesize"
msgstr "文件大小"

#: system/models/upload.py:22
msgid "Mime type"
msgstr "文件类型"

#: system/models/upload.py:23
msgid "File md5sum"
msgstr "文件MD5"

#: system/models/upload.py:24
msgid "Tmp file"
msgstr "临时文件"

#: system/models/upload.py:25
msgid "Temporary files are automatically cleared by scheduled tasks"
msgstr "临时文件会被定时任务自动清理"

#: system/models/upload.py:26 system/models/upload.py:40
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: system/models/user.py:21
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: system/models/user.py:22
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: system/models/user.py:24
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: system/models/user.py:30
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: system/models/user.py:31
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: system/models/user.py:41
msgid "Userinfo"
msgstr "用户信息"

#: system/notifications.py:11 system/notifications.py:47
msgid "Account Security"
msgstr "账号安全"

#: system/notifications.py:12 system/notifications.py:21
msgid "Different city login reminder"
msgstr "异地登录提醒"

#: system/notifications.py:48
msgid "Reset password reminder"
msgstr "重置密码提醒"

#: system/notifications.py:58
msgid "Reset password success"
msgstr "重置密码成功"

#: system/serializers/config.py:30
msgid "Config cache value"
msgstr "配置缓存数值"

#: system/serializers/config.py:57
msgid "Users"
msgstr "多个用户"

#: system/serializers/config.py:64
msgid "User cannot be null"
msgstr "用户不能为空"

#: system/serializers/department.py:56
msgid "The superior department cannot be its own subordinate department"
msgstr "上级部门不能是自己的下级部门"

#: system/serializers/log.py:52
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: system/serializers/permission.py:40
msgid "The rule cannot be null"
msgstr "权限规则不能为空"

#: system/serializers/role.py:45 system/serializers/role.py:46
msgid "Fields"
msgstr "字段"

#: system/serializers/upload.py:28
msgid "Access URL"
msgstr "访问地址"

#: system/serializers/upload.py:36
msgid "Internet url cannot be null"
msgstr "网络地址不能为空"

#: system/serializers/user.py:51
msgid "Login blocked"
msgstr "登录被锁定"

#: system/serializers/user.py:53
msgid "Online count"
msgstr "在线数量"

#: system/serializers/user.py:73 system/serializers/user.py:87
#: system/serializers/userinfo.py:52 system/views/auth/register.py:75
#: system/views/auth/reset.py:54
msgid "Password does not match security rules"
msgstr "密码不满足安全规则"

#: system/serializers/user.py:75
msgid "Abnormal password field"
msgstr "密码字段异常"

#: system/serializers/userinfo.py:40
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: system/serializers/userinfo.py:43
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: system/serializers/userinfo.py:50
msgid "Old password verification failed"
msgstr "旧密码校验失败"

#: system/templates/msg_verify_code.html:12
#: system/views/auth/verify_code.py:105
msgid "Verify code"
msgstr "验证码"

#: system/templates/msg_verify_code.html:16
msgid "The validity period of the verification code is"
msgstr "验证码有效期为"

#: system/templates/msg_verify_code.html:16
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: system/templates/msg_verify_code.html:19
#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:15
msgid "If you have any questions, you can contact the administrator"
msgstr "如果有疑问或需求，请联系系统管理员"

#: system/templates/notify/msg_different_city.html:6
msgid "Your account has remote login behavior, please pay attention"
msgstr "请注意，你的账号存在异地登录行为"

#: system/templates/notify/msg_different_city.html:9
#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:8
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: system/templates/notify/msg_different_city.html:10
msgid "Login Date"
msgstr "登录日期"

#: system/templates/notify/msg_different_city.html:16
msgid ""
"If you suspect that the login behavior is abnormal, please modify the "
"account password in time."
msgstr "若怀疑此次登录行为异常，请及时修改账号密码"

#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:2
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:5
msgid "Your password has just been successfully updated"
msgstr "你的密码刚刚成功更新"

#: system/templates/notify/msg_rest_password_success.html:14
msgid ""
"If the password update was not initiated by you, your account may have "
"security issues"
msgstr "如果这次密码更新不是由你发起的，那么你的账号可能存在安全问题"

#: system/utils/auth.py:39
msgid "Captcha validation failed. Please try again"
msgstr "图片验证码校验失败，请稍后重试"

#: system/utils/auth.py:45
msgid "Temporary Token validation failed. Please try again"
msgstr "临时Token校验失败，请稍后重试"

#: system/utils/auth.py:71
msgid ""
"The address has been locked (please contact admin to unlock it or try again "
"after {} minutes)"
msgstr "IP 已被锁定 (请联系管理员解锁或 {} 分钟后重试)"

#: system/utils/auth.py:75 system/utils/auth.py:132
#: system/views/auth/login.py:48
msgid ""
"The account has been locked (please contact admin to unlock it or try again "
"after {} minutes)"
msgstr "账号已被锁定 (请联系管理员解锁或{}分钟后重试)"

#: system/utils/auth.py:127
#, python-brace-format
msgid ""
"{error} please enter it again. You can also try {times_try} times (The "
"account will be temporarily locked for {block_time} minutes)"
msgstr ""
"{error} 请重新输入。 您还可以尝试 {times_try} 次 (账号将被临时 锁定 "
"{block_time} 分钟)"

#: system/utils/modelfield.py:67
msgid "All tables"
msgstr "全部表"

#: system/utils/modelfield.py:69
msgid "All fields"
msgstr "全部字段"

#: system/utils/modelfield.py:115
msgid ""
"Exact match, the field value must be exactly the same as the given value."
msgstr "精确匹配，字段值必须与给定的值完全相同"

#: system/utils/modelfield.py:116
msgid "Case-insensitive exact match."
msgstr "不区分大小写的精确匹配"

#: system/utils/modelfield.py:117
msgid "The field value must contain the given substring (case-sensitive)."
msgstr "字段值必须包含给定的子字符串（大小写敏感）"

#: system/utils/modelfield.py:119
msgid ""
"Case-insensitive containment, the field value must contain the given "
"substring (case-insensitive)."
msgstr "不区分大小写的包含，字段值必须包含给定的子字符串（不区分大小写）"

#: system/utils/modelfield.py:120
msgid "The field value must be within the given list, tuple, or queryset."
msgstr "字段值必须在给定的列表、元组或查询集内"

#: system/utils/modelfield.py:121
msgid "Greater than, the field value must be greater than the given value."
msgstr "大于（greater than），字段值必须大于给定值"

#: system/utils/modelfield.py:122
msgid ""
"Greater than or equal to, the field value must be greater than or equal to "
"the given value."
msgstr "大于或等于（greater than or equal），字段值必须大于或等于给定值"

#: system/utils/modelfield.py:123
msgid "Less than, the field value must be less than the given value."
msgstr "小于（less than），字段值必须小于给定值"

#: system/utils/modelfield.py:124
msgid ""
"Less than or equal to, the field value must be less than or equal to the "
"given value."
msgstr "小于或等于（less than or equal），字段值必须小于或等于给定值"

#: system/utils/modelfield.py:125
msgid "The field value must start with the given string (case-sensitive)."
msgstr "字段值必须以给定的字符串开头（大小写敏感）"

#: system/utils/modelfield.py:127
msgid ""
"Case-insensitive start with, the field value must start with the given "
"string (case-insensitive)."
msgstr ""
"不区分大小写的以某个字符串开头，字段值必须以给定的字符串开头（不区分大小写）"

#: system/utils/modelfield.py:128
msgid "The field value must end with the given string (case-sensitive)."
msgstr "字段值必须以给定的字符串结尾（大小写敏感）"

#: system/utils/modelfield.py:129
msgid ""
"Case-insensitive end with, the field value must end with the given string "
"(case-insensitive)."
msgstr ""
"不区分大小写的以某个字符串结尾，字段值必须以给定的字符串结尾（不区分大小写）"

#: system/utils/modelfield.py:130
msgid ""
"Within a range, the field value must be between the two given values "
"(inclusive)."
msgstr "在一个范围内，字段值必须在给定的两个值之间（包括两个端点）"

#: system/utils/modelfield.py:131
msgid "Filters only the date part (ignores the time part)."
msgstr "仅按日期部分过滤（忽略时间部分）"

#: system/utils/modelfield.py:132
msgid "Filters by year."
msgstr "按年份过滤"

#: system/utils/modelfield.py:133
msgid "Filters by ISO year (may not be the same as the Gregorian year)."
msgstr "ISO 年份（不一定与公历年份相同）"

#: system/utils/modelfield.py:134
msgid "Filters by month."
msgstr "按月份过滤"

#: system/utils/modelfield.py:135
msgid "Filters by day of the month."
msgstr "按日期（天）过滤"

#: system/utils/modelfield.py:136
msgid "Filters by week number of the year."
msgstr "按年份和周数过滤"

#: system/utils/modelfield.py:137
msgid "Filters by a specific day of the week (1 = Monday, 7 = Sunday)."
msgstr "按一周中的某一天过滤（1 = Monday, 7 = Sunday）"

#: system/utils/modelfield.py:138
msgid "Filters by a specific day of the ISO week (1 = Monday, 7 = Sunday)."
msgstr "ISO 周中的某一天（1 = Monday, 7 = Sunday）"

#: system/utils/modelfield.py:139
msgid "Filters by quarter (1, 2, 3, 4)."
msgstr "按季度过滤（1, 2, 3, 4）"

#: system/utils/modelfield.py:140
msgid "Filters only the time part (ignores the date part)."
msgstr "仅按时间部分过滤（忽略日期部分）"

#: system/utils/modelfield.py:141
msgid "Filters by hour."
msgstr "按小时过滤"

#: system/utils/modelfield.py:142
msgid "Filters by minute."
msgstr "按分钟过滤"

#: system/utils/modelfield.py:143
msgid "Filters by second."
msgstr "按秒过滤"

#: system/utils/modelfield.py:144
msgid "Checks if the field value is NULL, can be set to True or False."
msgstr "检查字段值是否为 NULL，可以用 True 或 False"

#: system/utils/modelfield.py:145
msgid ""
"The field value must match the given regular expression (case-sensitive)."
msgstr "字段值必须匹配给定的正则表达式（大小写敏感）"

#: system/utils/modelfield.py:146
msgid ""
"The field value must match the given regular expression (case-insensitive)."
msgstr "字段值必须匹配给定的正则表达式（不区分大小写）"

#: system/utils/modelfield.py:148
msgid ""
"The field value must be a subset of the given value, typically used with "
"array or JSON fields."
msgstr "字段值必须是给定值的子集，通常用于数组或 JSON 字段"

#: system/utils/modelfield.py:150
msgid ""
"The field value must contain at least one of the given keys, typically used "
"with JSON fields."
msgstr "字段值必须包含至少一个给定的键，通常用于 JSON 字段"

#: system/utils/modelfield.py:151
msgid ""
"The field value must contain all the given keys, typically used with JSON "
"fields."
msgstr "字段值必须包含所有给定的键，通常用于 JSON 字段"

#: system/utils/modelfield.py:152
msgid ""
"The field value must contain the given single key, typically used with JSON "
"fields."
msgstr "字段值必须包含给定的单个键，通常用于 JSON 字段"

#: system/views/admin/file.py:87
msgid "upload file size cannot exceed {}"
msgstr "文件大小不能超过 {}"

#: system/views/admin/file.py:90
msgid "Wrong upload file type"
msgstr "错误的文件类型"

#: system/views/admin/operationlog.py:21
msgid "Error status"
msgstr "状态码异常"

#: system/views/admin/user.py:53
msgid "The super administrator disallows deletion"
msgstr "超级管理员禁止删除"

#: system/views/auth/login.py:42
#, python-brace-format
msgid ""
"The username or password you entered is incorrect, please enter it again. "
"You can also try {times_try} times (The account will be temporarily locked "
"for {block_time} minutes)"
msgstr ""
"您输入的用户名或密码不正确，请重新输入。 您还可以尝试 {times_try} 次 (账号将"
"被临时 锁定 {block_time} 分钟)"

#: system/views/auth/login.py:97 system/views/auth/login.py:179
msgid "Login forbidden"
msgstr "禁止登录"

#: system/views/auth/register.py:62
msgid "Registration forbidden"
msgstr "禁止注册"

#: system/views/auth/register.py:84
msgid "The account already exists, please try another one"
msgstr "用户已经存在，请换个试试"

#: system/views/auth/reset.py:59
msgid "Reset password success, return to login page"
msgstr "重置密码成功，返回到登录页面"

#: system/views/auth/verify_code.py:125
msgid "Forbidden send verification code"
msgstr "禁止发送验证码"

#: system/views/auth/verify_code.py:174
msgid "The verification code has been sent"
msgstr "验证码已发送"

#: system/views/auth/verify_code.py:226
msgid "Phone already exist"
msgstr "手机号已经存在"

#: system/views/auth/verify_code.py:228
msgid "Email already exist"
msgstr "邮件已经存在"

#: system/views/auth/verify_code.py:230
msgid "Username already exist"
msgstr "用户名已经存在"

#: system/views/auth/verify_code.py:241
msgid "Phone does not exist"
msgstr "手机号不存在"

#: system/views/auth/verify_code.py:243
msgid "Email does not exist"
msgstr "邮件不存在"

#: system/views/auth/verify_code.py:245
msgid "Username does not exist"
msgstr "用户名不存在"
